觀塘玉蓮臺二座今強制檢測 居民稱四座相通 「你做一座有鬼用咩」「呢啲表面嘢都做得唔好」

觀塘花園大廈玉蓮臺二座至今有 4 戶共 8 人確診武漢肺炎，當局昨（25日）發出強制檢測通告，要求本月 5 日至 25 日期間，曾經在玉蓮臺第二座逗留超過兩小時的人，本月 30 日或之前接受病毒檢測。大批居民今日到鄰近的孔雀樓籃球場流動採樣站檢測，有住客稱運作大致暢順，惟玉蓮臺四座相連，單單強制檢測二座居民並不足夠，「你做一座有鬼用咩」。

正等候檢測的玉蓮臺二座住客徐先生批評，當局只強制檢測二座居民「根本無用」，因為玉蓮臺四座相連，居民可進出不同座數，以徐先生為例，他每晚都會到他媽媽位於三座的單位吃晚飯。他指當局考慮不周，「呢啲表面嘢都做得唔好」⋯⋯

睇錯觀音坐蓮

是撚旦啦，都回落，冇事啦

唔驗就無事

sing !

太棄啦 , 香港有能人材走晒